點解啲人食煙一定要做火車頭

如果唔鍾意同其他人企埋一齊食 係因為唔想聞人哋啲二手煙嘅話
咁點解唔食煙嘅人要聞你啲二人煙
一朝早成條街都係火車頭 真係好討厭

真係屌佢哋老母
一早起身鼻敏感已經好辛苦
仲要聞埋啲二手煙

要起身返工已經燥燥哋 仲要一路行去搭車 一路吸二手煙

吹啊？

煙剷死全家

要我地交咁重煙稅就預左你地要食2手煙啦

唔係強逼要你交掛

支持立法

同啲車點解唔停斑馬線一樣，香港人就係鍾意有風駛盡𢃇

因為中國人5千年都未試過擁有任何權力

難得黎到2018 年可以做d 唔係個個人都會做既事, 就覺得自己好有power 好型, 要影響其他人黎刷存在感

祝願逼人食二手煙的仆街，全家死絕

仲迫緊我哋食三手煙

因為你係火車卡

火車頭死全家_2

仲有啲人話唔想屋企人吸二手煙 所以出街先食煙嗰啲人
好心你將心比己 街上面嘅人都唔想食你啲煙

因為就係室內禁咗煙，就係要趁行街時爭取時間上電

返屋企同屋企人分享嘛

因為依d人平日無咩話事權,
唯有食煙係佢自己控制到既事,
因此無限自我放大, 唔理人感受。

你見有錢, 有權既人食煙係唔會做火車頭, 會企定定/坐定定食。

唉 我老豆照喺屋企日日食

你會有報應。

搞清楚交稅目的係唔想你班垃圾買煙，唔係交完等於我地要食二手煙，你老母啲錢又唔撚係我袋。

老實講係街邊食煙都算，至少你集中一個地方食，我可以避開，有風吹到啲煙過黎當自己唔好彩

大佬你一邊行一邊食成條街都陪你一齊食
你想早死你既事
唔好拉埋成條街同你一齊早死

咁不如禁埋啲臭狐既人出街啦
我都唔想一朝早起身聞到浸味

今次真係哈哈笑死我喇
臭狐係自己可以控制㗎咩?
食煙呢???
吸臭狐對你健康應該無直接影響
相反吸二手煙比食一手煙仲有害!

我寧願吸臭狐

煙鏟死全家

支持一見火車頭即打佢個頭

仲有最憎d仆街火車頭整到我件衫一浸煙臭味

呢幾年嚴重左
立法禁火車頭啦

煙剷生性病

係咁架啦

因為政府唔撚搞民生

下次施政報告前洗柒婆版，要求立法禁止邊行邊食煙

諗起有個post個回應話

你誤會咗啦！佢點著枝煙其實係為咗比你食

通常係d阿叔多

唔係一定
不過你淨係會留意火車頭咁解

應該禁公眾地方食煙

企定定唔撚食得 ？ 係都要作法咁一面行一面食

主要都係D垃圾廢中
到佢地臨尾幾年就會氣都抖唔到攤係度等死

最撚憎D人拎住支煙行又唔食 仆你個街唔食就整熄佢啦

煙鏟全家生癌長命百歲

我祝福你班撚屌火車頭煙剷
年年加煙草稅

祝火車頭壯年喪偶老年喪兒長病百歲百病纏身無藥可救，周身痕、周身痛、睇唔到聽唔到陏唔到行唔到坐唔到瞓唔到食唔到痾唔停死唔到

仲有禁煙區食
兒童遊樂場食
帶住個細路食
露天無冷氣商場食
仆街d 帶入7仔

你連醫療費都cover 唔到

係屋企都成日聞到唔知邊度飄黎既臭煙味 點解d 含家剷仲未肺癌死 吸左好多年

嘩...你老母你仆街到咁
希望全家襯地臨

都試過幾次係街度屌鳩前面條友做火車頭
有次就同個呀叔係街互屌左幾句
D垃圾廢中都算 有唔少火車頭都係後生 唔屌唔撚得

仲未計啲撚樣食完煙上巴士小巴，成程車坐佢隔離慘撚過跟火車頭尾

死全家太便宜佢，長命百歲，百病纏身

真係好想咁做

Dllm果陣除真係想嘔。返工放工時間搭將軍澳線簡直係煉獄

屌最撚慘係啲仆街火車頭一路等車一路食煙
企係佢後面硬食我真係屌佢老母

幾時立法禁止一路行一路食煙 仆街火車頭

有d係拎住枝煙行唔係食 唔知做乜野

屌鳩個政府禁電子煙啦
應做果樣就唔撚做

每次見到d火車頭都想行去身邊彈走佢支煙
有冇巴打試過？點樣可以彈得中

唔知以為玩緊LOL
辛吉德咁款

每次見到火車頭就想一野拍佢個頭

有啲人好撚興臨上車chur啖勁既
然後儲住等上到車閂埋門先噴出黎
唔講我以為係要練肺參加啲咩閉氣大賽

你肯定你每包煙都有交稅？

自己都有份食煙所以冇資格講啲咩
我有叫過啲fd唔好做火車頭
無奈真係冇人聽
代佢地講聲對唔住

食煙嘅人唔黑人憎，係做火車頭嘅人好黑人憎，仲有食完啲煙頭就圍掉，好鬼討厭

火車尾唔得

其實你哋咁樣做打手不如直接立法喇

火車頭死全家

有無諗過對住呢d人打乞痴？應該無犯法又可以話佢逼我食2手煙，咪逼佢食我口水？

利申唔識打乞痴正字

仲要隨手將支食淨既煙掉落地

食煙既人入面大部份都係低抗壓力低自控力的一群
你都好難expect 佢係自控, 自我約束
通常9成9都係自己想點就點
點會考慮其他人

因為佢地勁窮

勁窮勁窮勁窮勁窮勁窮

我成日做

認真討論 火車頭真係好撚仆街 幾時先全面禁街頭禁煙

有時見d人一路行一路拎住枝煙fing
好驚俾佢辣到

帶定把較剪出街 見到邊條仆街做火車頭
即刻剪佢老母煙頭 再點煙再剪 吹呀

蚛蟈狗

火車頭 屌你老母！

班人企係到食我都冇乜野

但你咪撚出西鐵邊行邊食得嫁，避都冇得避

佢地一定有

我食Iqos
我都覺得食真煙果d好撚臭
一路行一路食果d要死全家

啲煙鏟真係自私到仆街，自己想早啲死行遠啲食啦逼埋人硬食，每次見到佢準備噴都諗緊要避左定避右
仲有就係啲食左幾廿年煙嘅阿叔，仆你個街連呼吸都聞到佢肺底陣焦油味，另類室內二手煙，呢啲返工時間同佢同一個車廂真係冇撚得避

呢啲煙鏟先on9,咁貴買包煙返嚟比啲二手煙街外人索,比着我就搵個袋入起佢再趁冇得食煙果陣索兩野啦

應該街上面都禁煙 等班煙鏟自己係屋企食飽佢

企響站方圓50m都係仆街
又唔撚計風向，以為企到遠就拎光環
屌你老母，想屌佢又屌唔到

試過等緊過馬路 條賤種係我側邊食
我就行開 屌佢老母又行過嚟 我就開始揾手撥同再行開 條友屌鳩我無禮貌 話食煙邊到得罪你呀仆街 點解要撥 我就屌鳩佢話你有自由食 我有自由覺得臭 點解揾手撥叫無禮貌
佢就瘋狂揾粗口鬧鳩我 我話再嘈擺你上網條友驚到lup水走左 有時都已經避鳩d垃圾煙鏟 係要挑釁人 唔屌唔安樂
仲有成日遇到d賤種煙鏟 揾手撥佢d煙 佢就係街頭一直回頭望我到街尾
又唔敢開拖
垃圾煙鏟 快撚d死曬佢

夠膽既就埋去屌啦

你交稅交比我咩?
你交比政府咋on9仔
食煙食到腦缺氧?

新加坡又一德政，港府食屎啦！
跟據啲議員既社區主任講再，依個禁煙區會越做越大
啲吸煙區會越做越細，可能仲要半密封，要開門入
最終目標係全新加坡公眾地方全面禁煙

烏節路禁煙首日 很多不知情公眾與遊客違例
發布/2019年1月2日 3:30 AM
文/宋慧純 攝影/梁偉康
來自/聯合早報

根據記者昨天下午的觀察，愛雍·烏節外的一個特定吸煙區內站滿煙客，有些煙客因此得站到特定吸煙區黃色格子外吸煙。 （梁偉康攝）

烏節路公共場所昨天（1月1日）正式被劃定為禁煙區，但仍有很多不知情公眾與遊客在沿路商場外走道吸煙。國家環境局派出的一組執法人員在50分鐘內，就勸告約20名煙客到特定吸煙區內吸煙。

正式被劃為禁煙區的範圍從格蘭芝路（Grange Road）和東陵路交界處開始，往東延伸至多美歌地鐵站，北部則延伸至史各士路。

根據記者觀察，從昨天上午11時至下午2時多，不少煙客仍在愛雍（ION）烏節和威士馬廣場外吸煙，大多都表示對禁煙令不知情。

當環境局執法人員告知煙客禁煙條例後，大部分煙客都很配合，當場將煙滅了，並把煙蒂丟進垃圾桶。一名英國遊客詢問特定吸煙區的確切位置後，趕緊走過去吸煙。

環境局執法人員昨天也派發小手冊給煙客，方便他們了解烏節路超過40個特定吸煙區的位置。禁煙區內很多垃圾桶上也有禁煙告示。

一名在愛雍·烏節工作的梁姓廚師（32歲）昨天被執法人員告知不能在烏節路街道上吸煙後，就轉到愛雍·烏節外的特定吸煙區吸煙。

他說，過去一周幾次都看到特定吸煙區站滿二三十人，覺得吸煙區太小了。他有時會一天抽上20根煙，眼見吸煙區常站滿人，他可能會嫌麻煩而少抽煙。

在義安城做兼職工的劉家慶（22歲，學生）不知禁煙令已生效，昨天在義安城外的走道抽煙。 “我了解二手煙其實對沿途公眾的健康不好……現在知道街上不能抽了，會到特定吸煙區去。”

國會去年9月通過吸煙（在特定地區禁煙）修正法案，為烏節路成為本地首個大範圍禁煙公共場所鋪路。

環境局也已從前年6月30日起停止接受全國各區餐飲場所提出設置吸煙處的申請。在烏節路吸煙區以外的餐飲場所若已設吸煙處，可保留到業者執照終止或被撤銷為止，日後同個地點的新業者將不能設吸煙處。

昨天上午11時至中午沿著烏節路向煙客講解禁煙令的國家環境局執法人員受訪時透露，大部分違例的煙客是不知情的外國人，煙客也都在了解新條例後將煙滅了，有的也詢問他特定吸煙區所在地。

在禁煙令於烏節路公共場所推行的首三個月，在禁煙區範圍內吸煙的人將接到口頭警告，被警告過的重犯者可被罰款最高1000元。

環境局發言人回复《聯合早報》詢問時說，該局每天會派約30名人員在烏節路禁煙區內勸告煙客到特定吸煙區內吸煙。發言人也說，在周末或繁忙時段，該局可能會派多另外45名到50名環境局人員或義工前去。

希望上水火車站嗰成條路變禁煙區

屌你老婆

乜撚野人都有

火車頭死全族

屌你老母逼唔食煙既人聞二手煙正仆街！落地獄啦自私撚！

屋企個垃圾快d仆街死

屋企有呢d垃圾 真係多得佢唔少 你想早死我唔撚想呀 你老母生出呢d賤種出黎害人

快立法禁煙/禁止一路行一路食煙

有無人試過帶支迷你水槍射佢地?
搵煙噴我就得 我搵水噴你打和囉

抵啦

Gchi

大部份都係冇公德自私撚。你睇下永遠一街一地都係煙頭就知。

究竟點樣先可以捉曬扔煙頭啲人 每次罰$1500都幾甘